黑警招募日

其實冇人入警隊
過多一兩年再打過
佢哋實輸
不過，要拉埋老解就冇得講

冇人考？你真係發緊夢

經濟咁差 大把人考啦

長期請人

而家咁多特務警
一定同其他部門借人

所以我唔會信有白警呢樣野

錢係人都想要
黑定白姐

唔明你up咩
我就唔知特務警會唔會多佐人工
但多都係多得果一千幾白
正常人點會去做

企下街就有幾千蚊喎

兩萬蚊唔使學歷，咁收引

哦 樓主咁你end post啦
(咁點解你會覺得無人去考)
鳩鳩下就有幾萬蚊tim
招募日大把人去啦

好似唔請毅進喇

成班大學都考，搶哂啲毅進位

而家冇左招募日好耐啦 全年都有得in 日日都in緊人

6年前一大班撚樣話要做狗改革狗隊
結果呢

有冇咁多人請

請唔請一回事 係多人in

點止多果一千幾百
起碼多半個月糧
又計工時
其他部門大撚把狗衝申請